Hij volgt het spoor van de berserker Icelander, de duivel - verwekt ontwijk, de Slavische, de Saksische, de Magyar.
Tot op heden hebben wij al kunnen we handelen; en laat me je vertellen dat veel van het geloof worden gerechtvaardigd door wat we gezien hebben in onze eigen zo droevige ervaring.
The Vampire live en kan sterven door mere passeren van de tijd; hij kan floreren als dat hij kan mesten op het bloed van de levenden.
Sterker nog, we hebben gezien onder ons is dat hij kan zelfs groeien jongere; dat zijn belangrijke faculteiten groeien inspannende en lijken alsof ze zich verfrissen bij zijn speciale pabulum is genoeg.
Maar hij kan floreren zonder dit dieet; hij eet niet zoals anderen.
Zelfs vriend Jonathan, die bij hem woonde wekenlang heb nooit zie je hem te eten, nooit!
Hij werpt geen schaduw; hij in de spiegel geen weerspiegeling opnieuw Jonathan observeren.
Hij heeft de kracht van veel van zijn hand--getuige opnieuw Jonathan toen hij de deur tegen de wolfs en toen hij hem helpen uit de diligence.
Hij kan zichzelf transformeren naar wolf, verzamelen we vanaf het schip aankomst in Whitby, toen hij scheurt open de hond; hij kan worden als BBT, zoals mevrouw Mina zag hem op het raam bij Whitby, en als vriend John zag hem vliegen van dit zo dichtbij huis en als mijn vriend Quincey zag hem voor het raam van Miss Lucy.
Kan hij in nevel die hij maken--dat edele kapitein gaf hem; maar uit wat wij weten, de afstand kan hij deze nevel is beperkt en kan slechts worden ronde zelf.
